# Результати виконання завдань з лабораторної роботи номер 3

Завдання номер 1:
```text
Введіть рядок:
hjlfdkfghdkf kghdkghdfkgdhfgkdhg d ghdkfgdfkgdhgkdfghkdfghdkg dgkdhfkghdfgkdgk hdkgdhfgdkfhgdk dkg hdfkgh dkgdh khd hdkg hdgh dhk gdhkj dkf dhf ghdjk ghdkgd
Введіть початковий індекс слова: 2
Введіть кількість слів: 10
Результат: d ghdkfgdfkgdhgkdfghkdfghdkg dgkdhfkghdfgkdgk hdkgdhfgdkfhgdk dkg hdfkgh dkgdh khd hdkg hdgh
Натисніть Enter для завершення.
```

Завдання номер 2:
```text
Введіть рядок:
sjgkd kgj djgldfg  
Введіть бажану довжину рядка: 100
Результат: sjgkd                                                                                    kgj djgldfg
Натисніть Enter для завершення.
```

Завдання номер 3:
```text
Введіть рядок:
даовадл молваомукоесдоукрсорчДСОДУЕРНМС СДСЦОСДОДСЕОУКЕ СДСДЛУОСУДС У СС УОС СЧ 
Позиції входження букви 'С':
19
25
30
38
40
42
45
49
56
58
63
66
70
71
75
77
Натисніть Enter для завершення.
```

Завдання номер 4:
```text
Введіть рядок:
Hello World!
Результат: Hello  World!
Натисніть Enter для завершення.
```

Завдання номер 5:
```text
Введіть рядок:
Ой у лузі червона калина похилилася! Чому ж наша славна Україна зажурилася!?
Кількість слів, що починаються на українські голосні літери: 3
Натисніть Enter для завершення.
```

Завдання номер 6:
```text
Введіть текстовий рядок:
Гарвардська архітектура – архітектура обчислювальних машин, головною відмінністю якої від інших подібних архітектур є те, що дані та оператори зберігаються окремо. Першим комп’ютером, який застосовував гарвардську архітектуру, був Mark I,    який
1) Кількість слів у тексті: 31
2) Слово з найбільшою кількістю голосних літер: архітектура
3) Текст без непотрібних пробілів: Гарвардська архітектура – архітектура обчислювальних машин, головною відмінністю якої від інших подібних архітектур є те, що дані та оператори зберігаються окремо. Першим комп’ютером, який застосовував гарвардську архітектуру, був Mark I, який
Натисніть Enter для завершення.
```

Завдання номер 7.1:

[Файл для вводу](Task07Part01/bin/Debug/net7.0/input.txt)

[Результат програми в файлі](Task07Part01/bin/Debug/net7.0/output.txt)

Завдання номер 7.2:

[Файл для вводу](Task07Part02/bin/Debug/net7.0/input.txt)

[Результат програми в файлі](Task07Part02/bin/Debug/net7.0/output.txt)

Завдання номер 7.3:

[Файл для вводу](Task07Part03/bin/Debug/net7.0/input.txt)

[Результат програми в файлі](Task07Part03/bin/Debug/net7.0/output.txt)

Завдання номер 8.1:
```text
Введіть рядок:
Hello World!
Результат збережено у файлі: result.bin
Результат з файлу: Hello  World!
Результати співпадають. Обробка пройшла успішно.
Натисніть Enter для завершення.
```

Завдання номер 8.2:
```text
Введіть рядок:
Some body help me!
Результат збережено у файлі: result.bin
Результат з файлу: 0
Результати співпадають. Обробка пройшла успішно.
Натисніть Enter для завершення.
```